有裝 係cwb 要回避

戒嚴緊
和理非出黎啦

經過著黑 有口罩都要查